想學西班牙文，有冇班推介？

最好係用到政府個可持續進修基金

留個靚名

自學

我有考慮過，但我怕學錯發音，同埋政府俾錢我學點解唔用

推

有無諗過去工聯會試下係咪真係有興趣先?

工聯會個西班牙課程廢到喊wor,巴打

工聯會好？

成日都有班賤種五毛為左籌旗嗌人報垃圾工聯會

我意思係試下有無興趣先，唔洗用咁多錢出去讀，讀讀下發覺唔鐘意就死火姐

Space 好似有得讀

不過小心工聯會會趕客, 原本應該會令你鍾意都搞到你唔鍾意
但係的確係方法之一, 當初我工聯會上左五堂俄文就轉會正式學

好啦 咁我去工聯會報唔該曬

老師質素參差，有個姓蕭嘅唔錯，作為過來人介紹返。

想問工聯會啲老師係咪全部都係香港人？

ok 我問下先

想學法文
我又去睇睇先

唔係，有南美人